格流隻右閘James Tavernier今季癲到17入球15助攻

痴撚線 踢右閘38場17入波15助攻
條能樣夠唔夠料踢英超？

Angelino萊比鍚神射手
唔夠班踢英超

佢唔夠班踢曼城姐

踢過紐卡素

帶刀侍衛

外借落低組別多，嗰陣低組別都踢唔掂做後備多，最終放棄

咁即係夠唔夠料踢英超

咁要而家踢過先知
華迪當年都無人預佢踢得掂英超

謝四勁姐，

謝四教波勁到癲

曾經傳追有英超隊想買佢

亦都有人話修夫基應該帶佢入國家隊

睇過佢幾場, 進攻好有級數, 技術好好, 不過防守一般

ching有冇睇格流 勁唔勁？

係咪12m刷數據

無印象中佢係紐卡素時期好撚快
而家佢係格流負責曬所有死球,刷到呢D數據雖然係好勁但唔意外

佢借去洛達咸算有表現 幫佢地升英冠